# Security

## Capture the flags!

### Instructions

1. Naviguez à https://web.poptheshell.com/
2. Créez-cous un compte individuel avec votre email ulaval
3. Commencez les défis et soumettez les flags pour avoir des points
